今年有咩notebook推薦3000內

上網睇片文書
最緊要Mon大 15吋 襟用
3000係咪買唔到

MacBook 💻

買2手啦

美金就得

有頭髮邊個想做阿蘇仔

唔識價所以上黎問下

去黃金高登睇
應該夠你上下網睇片打下word既

係喎好耐無落去

大學notebook ownership最平都2999

小心又俾人呃呀

Pro 15 256gb 已經貴過xps 15 頂配
定係你拎macbook pro 13同xps15比？
兩個唔同定位

3000都無得揀嫁啦，是但去腦場執部算啦

樓主中學畢業
咪笑柒人啦

仲要15吋
二手

去馬會啦

hkprice

文書機買洋垃圾翻新夠玩

係ebay買

千零蚊有三代i5 換埋ssd既話唔輸比依家d幾千新機

HKTVmall 買左兩千幾lenovo陳列品 原價五千幾
冇花冇壞健康使用中

粒U廢到飛天 一部DELL洋垃圾行I5-3320M先千鬆D

Razer blade pro

i3 果類低階機 普通用都夠